有無無聊爛gag 笑下

好似屋企無人
你屬咩 我屬於你果d
爛得黎又可以同d女笑下

你要呢類下嘛？

知唔知雞鍾意同鴨講，鵝鍾意咩？

係梨，因為鵝鍾意梨

......

關屋企無人咩事

我聽過一個哩啲骨痺式gag
你咩座？
你鄰座

有feel就冧豬，無feel就戇鳩

都係d 搞笑笑話咁啦

大師